[推到完場］熱刺 vs 曼城

0130
熱
曼

TG直播link
陣容
對賽往績

買左1000 主WIN , @3.85

賺2000幾聽日出部ip 12

開波

今年冇乜睇鏝 左翼係幼幼？

咁快就1-0

熱刺對曼城都冇人睇

大把

邊個爆粗

比多粒啦熱

即討都咁靜

咪係

英超各隊post唔靜

個個匿埋自己狗竇圍爐

鏝d波越黎越悶
熱又專心防反
頭先果場踢得開放好多

樓豬鏝狗

樓上獌狗

好明顯曼城係專心洗黑錢既球會，拎唔拎到冠唔介意。簡直係領隊天堂

阿古路呢排成日見佢twitch直播打機

正解

你食屎狗